好想再遇見你一次

尋人啟事！！！
3/11 係我第一次見到佢。大概朝早8點半係油塘轉車，途中見到個男仔，大概1米88左右，著藍色長袖恤衫、寶藍色長褲、啡色皮帶、啡色尖頭皮鞋、黑色Adidas 背囊同埋戴住紫色口罩。好耐無試過咁心動😳 希望可以係到搵到你🙈，雖然之後都撞見你幾次但都無勇氣同你講野🥺。有次見你撞親個頭本來想問下你有無事，但最尾都係無講😭。原本以為可以繼續撞到你但似乎有d難度😂
所以想拜託你地幫下手🙏🏽🙏🏽🙏🏽

GAY

死暗瘡肥婆唔好搵我啦

我唔搞GAY的！88

哦 原來係佢
佢講嘢好低b㗎
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯 啲嘢嚟晒佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

有佢IG?

之前喺club見過佢
好撚放
之後下文唔講喇
總之佢真係好撚癲

唔好咁痴線啦

行個街都俾人放上嚟癲到

係咪靚仔嚟架 出街都俾人放上連登 好大壓力

樓主咪搞人啦。

我唔鍾意哈比人 下次見到離遠望下好喇 行埋少少我一腳踢你去西灣河